ICY 開頭十幾秒簡直係成隻舞既精華

有一種莫名既喜感

yeji豬開頭嗰個位q能到。。

hey hey hey

有奇行種FEEL

牙志qq到..

影下YUNA得5得

好似咁？

究竟邊個話呢對隊勁舞團， 咩跳舞實力好勁
跳埋啲弱智舞

beep beep

屌你追擊我mina都算
咪撚攪埋我禮志bb

真係勁舞團黎

你有冇睇晒成首歌...